晚餐：13052017（感謝爸爸的母親節）

青咖喱蟹蟹100

粉絲10（點喱喱）

斑斑50

朗豪坊海鮮街市

好過出街食

粉絲點咖喱

唔鍾意米粉

好似好正

你自己煮？

係

呢隻ching curry勁好食

弘b
啲餸好好味呀

吉妹

女乖喇
洗埋d碗

我已經飽了

弘b好叻

見到粉絲上面嗰幾粒蝦米笑撚咗出聲

叻

香D嘛 一齊煮

養班好似rubber
行到底左邊嗰間啦

好滑 你就rubber